人民日報--拘捕黎智英就是反制美國制裁的最有力回應

唔講以為肥佬黎係美國總統

拉左侵侵先啦

你都係出少啲膠post

支共可能真係咁諗

Dem or Rep president

五毛黎